"Je kussen is uitgegleden," zei hij, terwijl hij kalm probeerde te praten, en, inderdaad, op een vrij ongedwongen manier.
"Het doet er niet toe," zei ze; en, om dezelfde reden als eerder, haar toon was beperkt en koud.
"Wil je me niet toestaan ​​dat het goed voor je is?"
vroeg hij.
Ze richtte zich op haar elleboog, haar ogen nog steeds neerslachtig, zo lang wimpers vegen haar wangen, een hand grijpt de rand van de hangmat.
